親戚娶了支那靚老婆，令我產生罪惡感

親戚做生意成日返支那做生意，就娶咗個支那妹
結咗婚五六年，每年新年上佢屋企都忍唔住狂索佢d底底 拎嚟劣J。
這樣的生活持續了幾年，佢老婆也由靚女慢慢變為熟女，依然咁正，因為佢底底d女人味有增無減。
但自從佢上年生咗女之後，我借佢d底底用時竟產生罪惡感，請問我應否繼續嗎

可以轉用佢個女既底褲

等佢大多幾年先

冇圖點討論呀

示意圖

女女女

條女雞味濃唔濃？

聞佢個女d尿片算啦
佢地應該唔介意

微雞味

都話過多幾年

引佢女女女我？

支那女係幾正，次次揼完骨返到去都會打個丁發洩